【緊急狀態令】重大宣布：全體連登網民正式接管香港權力，全力領導香港對抗中國肺炎

【緊 急 狀 態 令】

鑑 於 中 國 肺 炎 疫 症 嚴 峻 ， 港 共 政 府 倒 行 逆 施，徹 底 失 去 民 意 信 任 ， 已 經 無 力 領 導 現 今 疫 症。
加 上 此 疫 症 已 經 在 香 港 鄰 近 地 區 面 臨 失 控 下 ， 有 機 會 令 香 港 國 家 陷 入 危 機 ， 影 響 香 港 國 家 存 亡 。

為 防 止 中 國 肺 炎 在 香 港 大 規 模 爆 發 ， 在 此 宣 佈 ， 於 香 港 時 間 2 0 2 0 年 1 月 2 6 日 2 1 時 3 0 分 正 式 頒 布 緊 急 狀 態 令
為 免 錯 過 對 抗 中 國 肺 炎 黃 金 機 會 ， 全 體 連 登 網 民 會 即 時 接 管 香 港 權 力 ，全 力 帶 領 香 港 國 民 對 抗 中 國 肺 炎，以 香 港 國 民 福 祉 為 依 歸。
請 各 位 緊 記，香 港 國 家 一 切 權 力 屬 於 人 民 ， 港 共 政 權 並 非 必 然 行 使 權 力 者。

所 有 重 大 事 件 及 決 策 ， 將 會 於 連 登 討 論 區 「政 事 台 」 討 論 及 表 決
議 案 帖 文 將 會 以 【 議 案 】 為 首 以 作 識 別

大 多 數 民 意 支 持 ，以 及 正 評 數 量 淨 值 為 1 0 0 0 或 以 上 ， 該 議 案 會 被 視 作「 獲 得 通 過 」

正 式 實 現 全 民 參 政 ， 全 民 議 政
議 案 通 過 後 ， 將 會 運 用 全 體 公 民 力 量 及 權 力 ， 及 民 間 一切 可 能 的 方 法 實 行 各 種 政 策。
請 各 位 再 次 緊 記 ， 港 共 政 權 並 非 必 然 行 使 權 力 者 ， 權 力 永 遠 歸 於 所 有 香 港 國 民 。

完
2 0 2 0 年 1 月 2 6 日（ 星 期 日 ）
香 港 時 間 2 1 時 2 6 分

push

仲有3分鐘

2分鐘

1.29 抗疫三罷 我地一齊罷！ 齊上齊落

同意

正式接管香港權力

【議案】1月29日起醫護人員與全港市民三罷

初五先發動工業行動已經太遲太遲，一定要發動係回港潮黎之前封關

啱
應該即時做

【緊急狀態令】

鑑於中國肺炎疫症嚴峻，港共政府倒行逆施，徹底失去民意信任，已經無力領導現今疫症。
加上此疫症已經在香港鄰近地區面臨失控下，有機會令香港國家陷入危機，影響香港國家存亡。

為防止中國肺炎在香港大規模爆發，在此宣佈，於香港時間2020年1月26日21時30分正式頒布緊急狀態令
為免錯過對抗中國肺炎黃金機會，全體連登網民會即時接管香港權力，全力帶領香港國民對抗中國肺炎，以 香港國民福祉為依歸。
請各位緊記，香港國家一切權力屬於人民，港共政權並非必然行使權力者。

所有重大事件及決策，將會於連登討論區「政事台」討論及表決
議案帖文將會以【議案】為首以作識別

大多數民意支持，以及正評數量淨值為1000或以上， 該議案會被視作「獲得通過」

正式實現全民參政，全民議政
議案通過後，將運用全體公民力量及權力，以及民間一切可能的方法實行各種政策 。
請各位再次緊記，港共政權並非必然行使權力者，權力永遠歸於所有香港國民。

【緊急狀態令】重大宣布：全體連登網民正式接管香港權力，全力領導香港對抗中國肺炎

老實講 有啲中二病

對付痴線政權，要用痴線嘅方法
齊心便事成

如果要接管權力點解仲要用罷工抗議

加油加油

非常時期要用非常手段

大 多 數 民 意 支 持 ，以 及 正 評 數 量 淨 值 為 1 0 0 0 或 以 上 ， 該 議 案 會 被 視 作「 獲 得 通 過 」

自己出去望下平時D炒車POST有幾多正評先啦
低能

可以調整嘅
咁你覺得應該用咩做指標

罷工係封鎖關口嘅手段

你太睇得起連登仔

想評正皮嘅

推呢個
上面唱淡果班似係五毛

香港獨立封關 才在出路

推

痴線，連登勁多炒車 post
你落街派口罩仲好

係
因為港共堅怕呢件事發生
如果啲香港人聽連登仔支笛，都唔聽港共噏，港共都應該差唔多玩完

炒車 post 多為假新聞
係，的確會有炒車情況出現
但係你唔俾香港人有自我修正嘅能力咩
過去7個月嘅無大台抗爭唔係正正證明咗呢點咩

臨時政府，奪取權力!
香港獨立，唯一出路!

加油

香港獨立最佳時機

睇撚到打冷震 靠cctai啲小朋友光復香港真係有病

就算係打飛機我都like左先 仆佢個街 謀殺香港人

證明咗集體意志係可以噠Q
中大理大大家情緒鼓吹去死守
結果促成最大規模損傷 之後促成運動收皮

起左雞皮

一個人做 你會覺得佢痴線
一萬個人一齊做 你會覺得佢有道理
這個就係政治

當大家齊心，認真咁做呢件事，就唔係單純嘅打飛機

十撚足十我幾歲個陣同格離屋妹妹玩結婚咁

一個人可以係聰明的
一堆人注定係愚蠢的

每次自我修正都要流血
為嘅就係改變集體意識

權力唔係咁易操控、掌握的
如果你真係想組織臨時議會
你要睇下以往的例如美、英、法係點做嘅

真正的對手係傳統

會員 #37719 - 今年四歲(5毛) 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

根本不捉鬼就係警察放風放出黎保障d卧底 - #1

學港獨派話齋，想唔捉鬼既就自己唔好捉，唔好阻住想捉鬼既人 - #1

因為政治原因排斥全家，冬都冇做 - #1

派左4000了，唔反了，唔反了，散水番屋企訓教 - #1

我宣布連登決定原諒林鄭月蛾 - #1

意見及舉報：

笑撚左出聲 sor

Push

大佬 真係好on9 連登話事咩

做乜鳩

ON9

笑鳩你就五毛
已負皮

我支持P牌制度，但P牌就唔投得，咁叫全民議政？

PUSH

on9

睇完個po覺得自己IQ跌咗1000

我都係P牌
可以加多啲方式比P牌表態嘅
或者可以係留言度用特定嘅字句表示贊成
方便計數

極度懷疑樓主係五毛膠化連登仔,一陣上撚左新聞比人笑撚死,肉酸到

屌咁白痴嘅想法仲要四圍洗板

個諗法係比較痴線嘅
但係啲五毛蜂擁咁傾巢而出
就證明咗港共好撚驚我哋咁樣認真搞

屌你老味原來仲好好心機咁每粒字中間加左spacespace,笑能到透唔到氣

樓主夠鐘食💊啦

咁樣會唔會畀位人入
搞到尾法律責任去咗連仔度

唔支持你就係五毛 你都痴鳩線

如果依個post唔過1000呢

大台?

臨時政府

支持

正，五毛治港

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲) - 4/9/2019
朱植雄先生(23歲) - 11/9/2019(伏屍秀茂坪秀義樓天井)
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/01/2020(屯門翠林花園墮樓亡)
男子(34歲) - 14/01/2020(油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐(61歲)&Robert外籍男子(67歲) - 15/01/2020(K11 Musea墮樓亡)
女子 - 18/01/2020(粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民雙腿嚴重受傷 - 06/10/2020
青年(19歲) - 19/10/2019(於大埔派傳單時被頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
董先生(25歲) -16/01/2020(於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 -20/01/2020(於黃埔被兩刀手斬至重傷)
24/01/2020 - 政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

好野。香港獨立

膠係膠左少少
亦都有好多問題存在

連登周不時有炒車post
好多都多過1000正評
而且有起大台嫌疑

建議巴打自己開個group
上來開post公投後
再發聲明稿仲好

七百萬人口命運用一千正皮就可以左右

Pish I

全 體 連 登 網 民 會 即 時 接 管 香 港 權 力

等睇1000 正皮個陣樓主去左邊

有意思

新時代連登主義思想寫入

同意的代表請舉手

幫推到1000睇下點接管
推推推

白卡救國

推
香港獨立
最佳時機

仲要係靠一班小學雞兒登論壇
得罪講句 樓主你同個政府都係一樣戇撚鳩鳩玩賓周

唔 同 意 你 就 係 五 毛
不 如 你 諗 下 一 千 正 評 後
有 邊 個 聽 你 支 笛

啲台詞抄9政府睇唔出？

臨時政府好嘢

會唔會整班人圍內傾掂數先放出黎呢
放得出黎公海仲話可以調整
點同你認真啊屌

on撚9

打個P字代表投票

做乜撚野？

up

pusj

全民司政，用香港地投票app

推！！！
架空屌你老味政府

1000少唔少啲

其實奪權真係要做
不過唔係咁樣 認真少少唔該

調整啲嘜？

拉

拉呀屌你老母
先唔講有無人會理
靠呢度啲人你一言我一語就想救香港？陸沉都似呀

我覺得 緊 急 狀 態 令
可以spin到比外國網民知都好
係社會大多數人嘅決定
未必一定係壞事~

樓主唔緊要，民主制度處理事情從來都係慢，有好多野可以改善

如果所有文宣網站出個 緊 急 狀 態 令
一定有noise

比cctai接掌權力咪又係死得

有十六個字想同香港人講

白痴，又開大台
到時搵1000個5毛ac咪騎劫左

係好嘗試 雖然實際上無認受性
但係係獨立 全民憲政嘅一大步

全體child登網民？

認真組織下其他行業罷工支持醫護

其他係反而有用 架空政府有得諗 如果夠多人參與
問題係點做決定

cc台手足又提供笑話

無人認受 無人做決策同協調 有咩可能架空政府
就算係 都唔係呢一時三刻做到既事

獨立

推
推
推
自保呀各位

呢個可以係一個方法

香港鍵國

香港封關 唯一出路

全民三罷，上街抗議，炸撚左個關口

投唔到票啵

1000正評好易過

wtf咁多正皮

ok

鬧還鬧 唔該拉一拉

雖然膠，但如果合理，覺得ok，我會跟著做，反正唔ok可以無視，因為唔係大台

點都未輪到連登喇on9
未見識過風向撚同5毛？
Sor，唔記得你都係風向撚

P(此帖已完)

話明唔要大台 你整個連登大台

咁on9既野都係咁正評
證明真係多冇腦跟風撚

其實係幾灰下

差唔多一千正皮了樓主去左邊

push住先, 反正都係死

之前區選搞乜鳩共識投票話應承政府停手幾日，己經成個連登屌晒鬼，畀風向撚spin兩嘢就正皮當全港民意
又好似之前獨立黨咁，有晚騎劫集會要讀咩獨立宣言，結果NCM Yue出聲嗌咪撚
見到咩1000個正皮議案獲得通過都OK都知樓主戇鳩，香港人唔好咁善忘好冇
冇大台呀屌

01有幾千個ac做打手
樓主整個1000正評通過 仲要起連登大台
縮返入老母閪入面啦